我妹去左芬蘭，有無文宣可以俾我俾佢用？我盡量叫佢去做

有無信 ？內容建議揾邊d 議員，政府。
我知可能無乜用，但都想做多d

Push